上源拆緊棚先黎三級大火

海之戀之前個火冇咁猛都遲左4個月交樓

班業主咪諗住屈示威者，今日無人去屯門

燒到幾勁wo

係咪又拖糧呀

萬科第1個獨資盤

地盤佬亂掉煙頭下嘛

點屈呀 由中層開始燒 超人臂力咩

太陽射到著火

仲未救熄

燒到咩情況

支爆

10分鐘前

屯門掃管笏路一個建築地盤傍晚發生三級火，兩人受傷。消防正動用4條喉和6隊煙帽隊灌救。

警方表示，傍晚約6時15分，屯門掃管笏路一幢建築中的大廈突然起火，冒出濃煙。

消防接報到場，在6時33分將火警升為三級。

正式宣佈買上源1座都係on9

掃管笏
山旮旯地方

火燒旺地

激光

雷射燈

分左手未

［member]巴斯光年枝激光筆囉［/member]